由於聽日可能會落雨，請各位小心你地既尿袋

尿袋千祈唔好濕水，一濕水就會好大獲
濕完水開機仲大獲
請各位小心處理